我打算拎屋企支雷射筆去警署自首

要坐幾多年

2年，拉之前屈你襲警先

我啲professor都藏有大量雷射筆
係唔係應該要大義滅師

我隻貓好鐘意玩雷射筆
係咪要捉埋隻貓